今日有冇人會入美團?

如題

等佢跌返先入
嵐完業績希望跌

吉利 舜宇 醫生 有板你睇 除時散水 200元先考慮

想230入

200走咗上唔返

245了

尋日咪230
依家等250啦

高追咗
好驚出業績之後free fall

how much buy?

買call算唔算入左

唔好燈...

今朝一開市242入
之後跌咗落239後悔早咗入

上年利潤21億
市值14300億
唔敢買

尋日太淆放咗 200入 見佢尋日跌下跌下咁

上年業績係幾時 美團個時幾錢

上年80蚊佢都叫有錢賺
今年第一季係虧損 不過上到240蚊

係咪110 價
太遠會唔會冇人接

係 到時渣現貨

咁到時當正股300蚊，你有現貨揸，咁仲有冇期權金

想知大約點玩
如果而家想賣，set低d隻期權有冇人接

期金會無晒 唔緊要啦服票升幅賺晒

咁如果而家想離場呢？
當初用18蚊買100股嘅期權？
係跟股票嘅一手？

1張5手
當時係18x500=9000左右一手

美團令我發左達所以一定會渣住d唔放